( Деталь в виде квадрата сварили из четырех одинаковых однородных тонких стержней массы то == 5, 4 кг и длины
—— 6 = 2,5 м каждый. Ось С проходит перпендикулярно плоскости детали через центр масс квадрата.

 

 

 

‘Найти момент инерции детали относительно этой оси.

ВВ НН ак

 
 

с
* Ответ: 45 м

 

 

 

 

 
